Golden Globe 2018 討論區

無人開？

喜劇類最佳男主角 - James Franco

叫tommy wiseau上去但唔俾佢講嘢

I did naht lose the Golden Globe, Mark, that’s bullshit. It’s not true. I did not lose it!

James Franco

CoCo

未有coco的話
loving vincent 原本呼聲好高

最佳劇本 - 廣告牌殺人事件

Three billboards

好慘golden globe唔會爆post

最佳外語片 - In the Fade

邊到有live 睇？

Obi wan 都贏左

今年無一枝獨秀嘅外語片

由康城一路鬥，每套各有優缺點

the square唔係贏最多咩

歐洲係The Square贏得多，但美國嘅外語片獎得主暫時仲好diverse

老友鬼鬼

最唔想就係get out攞獎，格格不入

Steve carell 陪跑

未睇lady bird
同category入面鍾意The Disaster Artist同I, Tonya多d

好鍾意睇佢做戲 準備睇last flag flying

其實點解getout會係呢個cat…

可能擺喺劇情類唔夠抽，唯有擺喜劇

比起drama無咁大競爭

Guillermo

del toro

best picture鳩估cmbyn

肥拖羅

墨西哥三傑名不虛傳
不過宜家Guillermo都已經唔需要用獎項證明自己

前日睇左three billboards, sam rockwell

今年男主個提名 豪華到呢

影壇千面人 Gary Oldman

頭先導演個提名都好豪華

但今年對手太強... 5個人 加埋有6個oscars

冇得計oscars
gary oldman同DDL係同級 兩個都係神級

Armie

Lady bird有消息可以早d上啦掛

又諗起佢成日都俾ricky gervais串

Greta Gerwig

gary oldman

實至名歸

Timothée Chalamet oscar仲有無機

如果贏SAG就仲有機

諗起denzel舊年突破casey affleck掃獎重圍拎左個sag

Mildred

前兩日先睇完3 billboards
實至名歸

好有性格
俾人mute咗啲粗口

Agger 演乜似乜

three billboards

3 Billboards再下一城

估唔到廣告牌大贏家

會唔會俾人反

暫時覺得the post同phantom thread個勢越嚟越弱

點睇call me by your name同the shape of water

Call Me by Your Name：改編劇本穩陣，男主角仲有得爭
The Shape of Water: 導演、原創音樂、美術設計最有機
The Post: 提名無問題，但應該會食白果
Phantom Thread: 男主角、原創音樂提名，服裝有機會攞獎

the post唔入流

推開佢笑死我
BTW in Franco we trust

tommy wiseau有資格係golden globes既台上講野

點解咁講

我都想聽tommy講金句

睇到Gary oldman拎影帝好激動
終於到佢啦
希望可以再下一城

最開心就係Gary Oldman同Sam Rockwell拎獎

Lady bird香港幾時上